外交部份工都幾好做

日日出來讀同一段聲明,記者問乜都係答純屬內政
講到反制措施咁勁,就係小學雞式分手金句
唔知幾錢一個月

可能冇錢

講寄生 社會寄生蟲警曱點睇
有毒吸 有野偷 有霸皇雞叫

主席都係一萬人工
但呢個department冇乜油水抽